瑞典都有stand with Hong Kong

我地連瑞典 北歐四國之一都connect 埋

大家一齊retweet 多謝佢地

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

一齊多謝下人

一齊多謝人

我地要同全世界connect

喂唔怪得多左咁多人retweet啦 多謝晒!!

仲有下面呢條tweet, 呢個瑞典人尋日都有黎支持, 仲影左D好有質素ge相, 請大家都去retweet下佢

支持 我地要connect 全世界!

Push

大家要係國際文宣出多D力